有啲咩虐心歌可以完全令人死心？

林夕+陳奕迅
係街一路行一路聽 好想喊
堅持唔住了 好想做傻事